人去到某一點就想就咁合埋眼乜都唔諗

家庭
工作
前途
健康
寵物
因為無論做咩
到最後都好似手中沙
尋晚r頭r出一汁三條白髮
好似同一條毛囊出
睇唔清
有時做人
連做d令自己輕鬆既野都費事
因為其實你仲思考緊
就咁乜都唔諗
係屋企就訓訓訓
係出面除左返工就遊巴士河
以前都會自己有自己世界
但連依個世界都崩潰
你一行出街就咩都唔係
但現實又殘忍
唯有一片空白
人地講咩你重覆一次
人地做咩你照做
好似影印機咁
情願咁亦唔想再煩
因為有主見其實係一件好煩既事黎
唯一心願
就係依世人唔好太痛苦

死?

有無人同我一樣好鐘意樓主

X2

x3

樓主講多少少大快活所見所聞 想睇